跟我一齊講 釋放梁天琦

釋放梁天琦
還我真議員

釋放義士 釋放梁天琦

釋放年初一義士 釋放梁天琦

釋放初一義士 釋放梁天琦

釋放抗爭義士 釋放梁天琦

你地叫光復香港 時代革命得咁開心
釋放梁天琦又唔叫

梁天琦 wfc?

無人理梁天琦

原來大家都唔想梁天琦放監
高估左大家